<p>Мы рады приветствовать Вас на нашем сайте.</p>
<p>Наша команда состоит из опытных, частных спекулянтов и банковскихтрейдеров. Стаж более 16 лет
Максим Владимирович, Сергей Анатольевич, Алексей Николаевич,</p>
<p>Ведем активную торговлюс 2008 по 2017 нафондовом, и валютном рынке Forex. Так же как и Вы упорно прошли весь путь, от новичков до профессионалов. Осваивали полезную информацию на различных ресурсах в открытом доступе интернета. Прочитали огромное количество книг.</p>
<p>Успешно освоиливсе возможныетехникианализа, такие как: Технический и фундаментальный анализ, ...</p>